楊潤雄：不容許港獨議題滲入校園 必需要揪出害群之馬

楊潤雄：涉專業失德被取消教師註冊罕見 坊間說法扭曲局方專業判斷

教育局局長楊潤雄表示，今次是首宗涉及專業失德而取消註冊的個案，形容是罕見，強調本屆政府重視教育，投入大量資源，但同時責無旁貸有把關及監管責任，目標是維持一支專業及受社會信任的教師團隊。

他認為，坊間有說法扭曲教育局的專業判斷，需要作出澄清，重申本屆政府依法辦事，維持程序公義，以學生的長遠利益為依歸，不容許港獨及違法意識在學校蔓延。

原文網址：

有撚專業判斷

有計劃地散播港獨訊息 咁有冇違反國安法?

不容許港獨及違法意識在學校蔓延。
但就容許共產思想進入校園

你老闆咪害群之馬囉

歷史書歪曲哂歷史又唔見你出聲

但係藍屍教畜打學生就冇問題

不容許習魔思想滲入校園

閪女人：「我認為」、「我睇到」、「我判斷」
快啲講埋我對眼就係證據啦

雕你老味
應該第一個就揪你條陷家產潤腸雄出黎

幫佢全家留係大灣區啦

扮支那狗就一定無事
識玩梗係玩支那既紅衛兵啦

寫哂喺額頭度啦，瞓咗幾耐？

痴線佬

揪 呢個字係大陸文革批鬥人先用 例如揪出來往死裏打

如果有機會見到班仆街 一定要屌佢老母 你唔係學生 佢咬你唔入

政府:總之唔俾講港獨 ;無人格毒男:獨立只可以做唔可以講，光時唔係獨立

收皮啦
就算支持港獨又點?

佢係害群之鹿

腥港黑警 勁揪